林鄭喺美國話黑狗的行為會受到監察:o)，擒晚元朗黑狗就亂打人，打到爆缸

7.21元朗恐襲至少釀45傷，但政府堅拒獨立調查。過百人趁恐襲半周年，在元朗港鐵站對出空地參加放映會，毋忘7.21。惟會後大批防暴警衝入附近的輕鐵站路軌，聲稱查案，但向市民噴椒，並射中同袍，又阻礙列車駛走。警方其後大舉封鎖大馬路，趕走候車客，闖進輕鐵截查市民。附近的公園亦淪警暴戰場；警方不斷向市民、記者和在場調停的區議員噴椒，帶走至少3人，包括區議員。其中2名路過的少年突然被便衣警拉進公園顏射椒兼膝壓在地制服，血流披面，遺大灘血迹。警方一直被轟7.21唔見人，如今1.21卻涉打傷人。

【0104】網媒PSHK報道，被便衣警施暴制服的是一名16歲少男。從相片可見，他頭部流血。報道指，該名少男與父母及其朋友路經文新街賽馬會公園附近，突然被一群便衣警拉入公園，並遭胡椒噴霧顏射。少男的母親向PSHK記者哭述，其兒子與朋友並無做任何事或收藏任何物品，但突然無故被眾便衣警膝壓在地，引致面部流血。

【0036】現場消息指，便衣警在公園制服和拘捕2名青年，區議員伍健偉亦被捕，3人被帶上警車。地上遺下大灘血迹，被一塊紙皮遮蓋。當記者掀起紙皮，即傳出濃烈血腥味，血泊更廣。公園椅上亦留有染血的紙巾。

【0025】元朗區議員林進指，到場調停警民衝突的區議員伍健偉與數名街坊，被警方拘捕，其間他們被噴中胡椒噴霧，但不獲處理。林表示，暫未知他們被捕原因或送往哪間警署，正找律師處理。
【0005】失明女律師指，聽到警方防線後有叫聲，欲上前了解。一眾防暴警即情緒失控，群起喝斥她。失明女律師一度坐在地上，與警員並無任何身體接觸，但被警員指控她「襲警」，其後她進入警方防線。有警員辱罵她是「戲子」。
【2350】現場消息指，警方拘捕1名男子。該名男子被捕時，被噴胡椒噴霧。

【2342】在元朗又新街公園，防暴警舉藍旗，並不斷向市民和到場調停的區議員噴胡椒噴劑，其中失明女律師在雙方推撞期間被噴中，一度不適倒地。她向《蘋果》指，留守現場是想協助遭受警暴的市民。
【2240】元朗站一帶的防暴警、市民大致散去。但另一邊廂，警方大舉封鎖元朗大馬路一帶，趕走候車客，並闖進輕鐵截查市民，又截查在街上「叫囂」的人，斥他們「行為不檢」。
【2235】現場消息指，至少3人中椒。元朗區議員巫啟航指，看到防暴警員在輕鐵站包圍一名市民，巫與另外兩名區議員上前了解時，遭噴胡椒噴劑，須由急救員清理。
【2223】輕鐵上有不少市民，但一直未開出。
【2220】不少市民仍在輕鐵站月台等車，記者隔在市民與防暴警中間。警員一度在輕鐵路軌舉藍旗，並使用胡椒噴劑，有市民甚至防暴警中椒，但目前並未見有人被捕。
【2215】現場大部份集會市民已離開元朗站，但大批防暴警突然衝進附近輕鐵站。
【2145】大會宣佈集會提早結束，大批人現聚集在元朗大馬路一帶。

柒婆如果係醒嘅，應該留喺美國尋求政治庇護，蘇州過後無艇搭，錯失今次機會，唔知仲有冇下次。支共一定唔會放過佢。

你估佢唔想走咩，但自己走左仲有老公同2個打靶仔做人質

其實可能真係佢唔肯走
柒出全世界，走咗邊有容身之所？
邊度有咁大權力同虛榮？
做到咁衰都仲有咁高人工收